底已起！地產狗那公屋後梯大戰全公開！

Old news is so exciting...

屌你老母 上晒新聞啦

0:55

1:57

1:03

有性需要咪做愛囉

樓主癈淡仇富
出埋呢啲垃圾post
大家唔好推

多謝推post

推到佢pk

地產狗咁多放盤物業鎖鑰都要週街搞抵撚死

好慘...條撚細到

爆房都冇錢
我屌

推

佢地玩厭晒D豪宅鎖鑰盤

要玩公屋野戰

偷偷模模係刺激既

做地產都冇房扑嘢

OP

偷食人妻

偷食已經爽
仲要人地老婆
仲要野戰